一個攻勢話你知，麥高植(麥高植)有幾勁

1.靚cap波過人。

2.紫色線係普通球員嘅選擇，紅色係麥高植嘅選擇，只能說是世界級長傳。

3.神線走位

4.冷靜埋門

植sir

靠韋達蛇

樓主分析一針見血

n賓難得咁認真

有gif圖 扣分

直直直

條撚樣3x歲仲持續上升緊 勁撚癲

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun

斬波靚撚到 控落黎勁舒服

呢下真心勁

唔駛睇攻勢都知佢勁

咩歌

垃圾

Blackjack嘅【Party With TL】

樓主勁過理性分析

普通球員會就咁撞入，佢係都要射埋啲橫楣

我姓李 想開個李姓分析同佢鬥

莫姓分析下話

拉

莫雷拉

從來沒想過四十七 I just wanna have some fun

你含撚啦 你條撚樣之前有份笑植哥廢